由黃子華呢件事就明白點解新自由主義喺香港work

（只係講緊上網/打電話買果啲）
你老母負撚碌㩒到飛就成個成功人士咁出黎屌人唔努力
講到好似買唔到果啲人就係伸手黨咁，你估人哋無同你一樣坐喺度㩒咗成日？
你同買唔到果堆人嘅唯一分別只係你比較好彩渣，唔撚好喺度講到你有幾努力點樣坐喺度㩒成日
根本同班八十年代食正經濟起飛，然後今日喺度屌班後生唔夠佢努力嘅中坑/老坑一撚柒樣

駁唔到

根本係人生既重點
就算大家環境、設備起點一樣，都係睇運
你有運，咪隨機一㩒就入到囉
再好彩d，咪入到幾次買十幾廿張囉

利申：從來無運，㩒足全日都入唔到